千萬不要做底下層工

最近意外工傷有感而發
首先同事第一件事唔係送你去醫院，係怨你搞咁多野，搞到全部人編更亂曬，經理又要填好多文件上報寫字樓
事後交返收據都好, 個個當你呃工傷，有色眼鏡睇你，比說話你聽，公司寫字樓個邊claim嘅數可避則避，又話乜乜條款乜乜policy，程序唔岩，咩都唔計。
各位巴打記住寧願拎綜緩都唔好返底下層工，賺埋唔夠你一舖蝕出去